====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Créons des opérations d ' intérêt métropolitain , sous l ' autorité du niveau d ' agglomération concerné , à la condition qu ' il soit doté de la compétence d ' urbanisme .
Entity Name (Type) :: Créons (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Créons (LOC)
Total entitiy counts: 1

